{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2024],"Serie":["Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[1.07,1.07,1.08,1.08,1.08,1.08,1.1,1.11,1.12,1.13,1.14,1.16,1.16,1.18,0.0,1.43,1.43,1.46,1.46,1.47,1.48,1.48,1.49,1.49,1.5,1.51,1.51,1.51,1.52,0.86,0.87,0.92,0.92,0.93,0.93,0.94,0.94,0.95,0.96,0.96,0.97,0.97,0.97,0.95,0.95,0.95,0.93,0.93,0.93,0.95,0.97,0.98,1.0,1.01,1.03,1.04,1.04,1.0,1.01,1.03,1.03,0.62,0.61,0.61,0.61,0.61,0.62,0.61,0.62,0.63,0.63,0.62,0.63,0.63,0.62,0.0,0.16,0.17,0.18,0.19,0.19,0.19,0.2,0.2,0.24,0.24,0.22,0.23,0.24,0.27,0.0,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.26,0.26,0.26,0.26,0.26,0.26,0.0,1.28,1.3,1.29,1.3,1.29,1.3,1.31,1.31,1.3,1.32,1.33,1.34,1.34,1.41,0.0,1.34,1.34,1.36,1.36,1.36,1.37,1.38,1.39,1.39,1.4,1.4,1.42,1.42,1.43,0.0,1.45,1.46,1.45,1.44,1.44,1.44,1.45,1.45,1.45,1.46,1.46,1.46,1.47,1.47,0.0,1.37,1.38,1.39,1.4,1.4,1.41,1.41,1.42,1.42,1.42,1.43,1.43,1.44,1.44,0.0]}