{"Year":[2011,2012,2014,2017],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario"],"Age":["15 a\u00f1os y m\u00e1s","15 a\u00f1os y m\u00e1s","15 a\u00f1os y m\u00e1s","15 a\u00f1os y m\u00e1s"],"Sex":["Ambos sexos o no desagregado por sexo","Ambos sexos o no desagregado por sexo","Ambos sexos o no desagregado por sexo","Ambos sexos o no desagregado por sexo"],"Value":[23.9,23.9,21.4,22.9]}