{"Year":[2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria","Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[95.4,95.09,96.01,96.07,96.18,96.26,96.5,96.77,96.77,98.75,99.81,99.26,96.5,97.43,98.91,98.71,97.48,98.86,94.38,94.05,95.22,95.14,95.32,95.39,95.38,96.23,95.99,99.19,100.0,98.75,99.66,97.7,98.79,98.59,96.04,97.89,96.49,96.19,96.87,97.05,97.09,97.16,97.71,97.33,97.59,98.3,99.64,100.0,92.98,97.19,99.01,98.82,99.22,100.0,68.75,69.67,70.43,71.52,73.4,75.41,78.03,78.27,78.5,73.97,81.29,86.22,83.77,78.76,83.9,86.45,83.96,87.4,62.94,64.3,65.16,65.6,67.65,69.68,74.33,75.04,74.76,67.94,77.09,79.93,78.92,70.23,77.93,85.89,80.74,87.36,74.86,75.36,76.09,77.74,79.48,81.48,81.9,81.6,82.47,80.73,85.27,93.96,90.17,87.52,89.49,86.99,87.06,87.43]}