{"Year":[2013,2016,2013,2016,2013,2016],"Serie":["Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas","Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas","Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad","Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad","Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento","Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[32.68,32.42,33.68,34.74,28.09,24.17]}