{"Year":[2010,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023],"Serie":["Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas","Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[null,null,null,null,null,null,null,26.65,27.87,27.03,26.44,12.65,17.14,23.99,26.04,7.41,7.41,7.27,6.94,6.87,7.32,7.99,8.71,9.08,9.43,9.5,5.28,7.05,9.48,9.76,null,null,null,null,null,null,12.78,13.62,13.2,12.62,3.13,5.36,11.25,12.71,1.11,1.1,1.09,1.14,1.18,1.32,1.48,1.49,1.66,1.76,0.38,0.89,1.91,1.9,14.04,17.69,16.7,18.5,16.8,16.15,19.58,22.4,25.29,21.69,20.32,20.24,13.34,16.68,20.91,24.11,10.8,13.94,13.32,14.79,11.94,11.88,15.4,17.73,16.25,14.96,14.95,14.65,9.54,11.42,14.48,14.98,null,null,null,null,null,null,33.01,32.45,31.27,31.14,41.57,39.93,31.97,31.23,46.63,46.55,47.32,49.23,46.86,47.61,46.8,44.32,43.81,44.35,68.27,53.98,43.5,42.58,null,null,null,null,null,null,27.99,27.64,25.85,25.98,43.57,33.04,25.98,24.62,43.58,44.16,46.96,47.31,45.4,47.25,44.81,41.46,42.18,42.46,54.03,44.26,38.33,36.15,null,3.3,3.2,3.3,3.5,3.5,3.6,3.7,3.6,3.6,3.5,3.5,3.4,3.4,1.6,2.64,2.86,3.07,2.68,2.31,2.09,2.45,2.46,2.08,2.58,2.48,2.74,2.89,null,3.7,3.6,3.8,3.9,3.9,4.0,4.1,4.0,4.0,3.8,3.8,3.7,3.9,1.99,2.96,3.13,3.65,3.05,2.57,2.46,2.37,2.29,2.39,2.46,2.79,3.02,2.91,null,2.8,2.8,2.8,2.9,2.9,3.1,3.2,3.1,3.1,3.2,3.1,3.0,3.0,1.1,2.24,2.54,2.37,2.25,1.99,1.66,2.54,2.65,1.72,2.73,2.11,2.41,2.88]}