{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-2-2-title","indicator_number":"1.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-2-title","target_id":"1.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-2-2-title","indicator_number":"1.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-2-title","target_id":"1.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-31","national_data_updated_date":"2025-01-30","target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-02"}