{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-a-2-title","indicator_number":"1.a.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-a-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-a-title","target_id":"1.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-a-2-title","indicator_number":"1.a.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-a-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-a-title","target_id":"1.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"1.a","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-0a-02"}