{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-2-1-title","indicator_number":"11.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-2-title","target_id":"11.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-2-1-title","indicator_number":"11.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-2-title","target_id":"11.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2024-02-13","national_data_updated_date":"2024-02-13","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-02-01"}