{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-1-4-title","indicator_number":"16.1.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-1-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-1-title","target_id":"16.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-1-4-title","indicator_number":"16.1.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-1-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-1-title","target_id":"16.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"}