{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.a.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.b.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas locales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-6-1-title","indicator_number":"16.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-6-title","target_id":"16.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.a.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.b.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas locales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-6-1-title","indicator_number":"16.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-6-title","target_id":"16.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-01-30","target_number":"16.6","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-06-01"}