{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.18.3.1.pdf' target='_blank'>Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-18-3-title","indicator_number":"17.18.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-18-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-18-title","target_id":"17.18","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.18.3.1.pdf' target='_blank'>Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-18-3-title","indicator_number":"17.18.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-18-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-18-title","target_id":"17.18","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-01-30","target_number":"17.18","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-18-03"}