{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-8-1-title","indicator_number":"17.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-8-title","target_id":"17.8","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-8-1-title","indicator_number":"17.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-8-title","target_id":"17.8","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.8","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-08-01"}