{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-a-1-title","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-a-title","target_id":"3.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-a-1-title","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-a-title","target_id":"3.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.a","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"}