{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.1.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.3.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.4.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.5.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-b-1-title","indicator_number":"3.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-b-title","target_id":"3.b","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.1.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.3.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.4.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.5.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-b-1-title","indicator_number":"3.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-b-title","target_id":"3.b","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-01-30","target_number":"3.b","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0b-01"}