{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-2-2-title","indicator_number":"4.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-2-title","target_id":"4.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-2-2-title","indicator_number":"4.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-2-title","target_id":"4.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.2","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-02-02"}