{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-3-1-title","indicator_number":"4.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-3-title","target_id":"4.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-3-1-title","indicator_number":"4.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-3-title","target_id":"4.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-01-30","target_number":"4.3","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"}