{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres empresarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-5-2-title","indicator_number":"5.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-5-title","target_id":"5.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres empresarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-5-2-title","indicator_number":"5.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-5-title","target_id":"5.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.5","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"}