{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.0.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.4.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.5.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.7.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de larga duraci\u00f3n de las personas entre 16 y 74 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.8.pdf' target='_blank'>Tasa de empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_1.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_2.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_3.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo temporal de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_4.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial por subempleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-5-2-title","indicator_number":"8.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-5-title","target_id":"8.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.0.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.4.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.5.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.7.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de larga duraci\u00f3n de las personas entre 16 y 74 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.8.pdf' target='_blank'>Tasa de empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_1.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_2.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_3.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo temporal de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_4.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial por subempleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-5-2-title","indicator_number":"8.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-5-title","target_id":"8.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-01-30","target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"}