{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-6-1-title","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-6-title","target_id":"8.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-6-1-title","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-6-title","target_id":"8.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.6","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"}