{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-b-1-title","indicator_number":"9.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-b-title","target_id":"9.b","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-b-1-title","indicator_number":"9.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-b-title","target_id":"9.b","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-01-30","target_number":"9.b","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-0b-01"}