{"3-1-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de partos atendidos por personal sanitario especializado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-1-2-title","indicator_number":"3.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-1-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-1-title","target_id":"3.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de partos atendidos por personal sanitario especializado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-1-2-title","indicator_number":"3.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-1-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-1-title","target_id":"3.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.1","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"},"9-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las peque\u00f1as empresas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-3-1-title","indicator_number":"9.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-3-title","target_id":"9.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las peque\u00f1as empresas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-3-1-title","indicator_number":"9.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-3-title","target_id":"9.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.3","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-03-01"},"11-3-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.3.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-3-2-title","indicator_number":"11.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-3-title","target_id":"11.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.3.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-3-2-title","indicator_number":"11.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-3-title","target_id":"11.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-03-02"},"9-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.1.1.pdf' target='_blank'>Gastos en investigaci\u00f3n y desarrollo en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-5-1-title","indicator_number":"9.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-5-title","target_id":"9.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.1.1.pdf' target='_blank'>Gastos en investigaci\u00f3n y desarrollo en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-5-1-title","indicator_number":"9.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-5-title","target_id":"9.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.5","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-05-01"},"10-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-2-1-title","indicator_number":"10.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-2-title","target_id":"10.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-2-1-title","indicator_number":"10.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-2-title","target_id":"10.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"10.2","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-02-01"},"11-a-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n residente en municipios que disponen de plan general o normas subsidiarias de planeamiento urban\u00edstico</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-a-1-title","indicator_number":"11.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-a-title","target_id":"11.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n residente en municipios que disponen de plan general o normas subsidiarias de planeamiento urban\u00edstico</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-a-1-title","indicator_number":"11.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-a-title","target_id":"11.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"11.a","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-0a-01"},"8-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-6-1-title","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-6-title","target_id":"8.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-6-1-title","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-6-title","target_id":"8.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.6","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"},"9-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.1.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.2.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.3.pdf' target='_blank'>Emisiones de PM2,5 por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.4.pdf' target='_blank'>Emisiones de PM10 por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.5.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 respecto al a\u00f1o 1990</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.6.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 respecto al a\u00f1o 2005</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-4-1-title","indicator_number":"9.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-4-title","target_id":"9.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.1.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.2.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.3.pdf' target='_blank'>Emisiones de PM2,5 por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.4.pdf' target='_blank'>Emisiones de PM10 por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.5.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 respecto al a\u00f1o 1990</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.6.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 respecto al a\u00f1o 2005</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-4-1-title","indicator_number":"9.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-4-title","target_id":"9.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.4","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-04-01"},"3-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.1.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de los nuevos diagn\u00f3sticos de VIH</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.1.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de los nuevos diagn\u00f3sticos de VIH en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.1.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de los nuevos diagn\u00f3sticos de VIH en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-1-title","indicator_number":"3.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.1.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de los nuevos diagn\u00f3sticos de VIH</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.1.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de los nuevos diagn\u00f3sticos de VIH en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.1.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de los nuevos diagn\u00f3sticos de VIH en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-1-title","indicator_number":"3.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-01"},"8-10-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.10.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 79 a\u00f1os que tienen una cuenta corriente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-10-2-title","indicator_number":"8.10.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-10-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-10-title","target_id":"8.10","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.10.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 79 a\u00f1os que tienen una cuenta corriente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-10-2-title","indicator_number":"8.10.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-10-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-10-title","target_id":"8.10","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.10","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-10-02"},"4-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-3-1-title","indicator_number":"4.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-3-title","target_id":"4.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-3-1-title","indicator_number":"4.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-3-title","target_id":"4.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.3","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"},"2-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.2-2-2-title","indicator_number":"2.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.2-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"global_targets.2-2-title","target_id":"2.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.2-2-2-title","indicator_number":"2.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.2-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"global_targets.2-2-title","target_id":"2.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"2.2","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-02-02"},"3-7-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 10 y 14 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 15 y 19 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-7-2-title","indicator_number":"3.7.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-7-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-7-title","target_id":"3.7","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 10 y 14 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 15 y 19 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-7-2-title","indicator_number":"3.7.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-7-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-7-title","target_id":"3.7","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.7","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-07-02"},"16-9-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.9.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de menores de 5 a\u00f1os cuyo nacimiento se ha registrado ante una autoridad civil</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-9-1-title","indicator_number":"16.9.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-9-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-9-title","target_id":"16.9","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.9.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de menores de 5 a\u00f1os cuyo nacimiento se ha registrado ante una autoridad civil</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-9-1-title","indicator_number":"16.9.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-9-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-9-title","target_id":"16.9","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.9","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-09-01"},"8-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-1-1-title","indicator_number":"8.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-1-title","target_id":"8.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-1-1-title","indicator_number":"8.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-1-title","target_id":"8.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.1","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-01-01"},"3-c-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en medicina por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en enfermer\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en odontolog\u00eda y estomatolog\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en farmacia por cada 10.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-c-1-title","indicator_number":"3.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-c-title","target_id":"3.c","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en medicina por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en enfermer\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en odontolog\u00eda y estomatolog\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en farmacia por cada 10.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-c-1-title","indicator_number":"3.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-c-title","target_id":"3.c","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.c","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"1-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales con acceso a agua corriente</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de cuarto de aseo con inodoro</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de ba\u00f1o o ducha</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-4-1-title","indicator_number":"1.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-4-title","target_id":"1.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales con acceso a agua corriente</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de cuarto de aseo con inodoro</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de ba\u00f1o o ducha</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-4-1-title","indicator_number":"1.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-4-title","target_id":"1.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"1.4","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-04-01"},"11-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-5-1-title","indicator_number":"11.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-5-title","target_id":"11.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-5-1-title","indicator_number":"11.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-5-title","target_id":"11.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"11.5","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-05-01"},"3-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades respiratorias cr\u00f3nicas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a la diabetes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida al c\u00e1ncer</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-4-1-title","indicator_number":"3.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-4-title","target_id":"3.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades respiratorias cr\u00f3nicas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a la diabetes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida al c\u00e1ncer</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-4-1-title","indicator_number":"3.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-4-title","target_id":"3.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.4","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"},"9-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (personas empleadas)</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2_1.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas trabajadas)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-2-2-title","indicator_number":"9.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-2-title","target_id":"9.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (personas empleadas)</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2_1.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas trabajadas)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-2-2-title","indicator_number":"9.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-2-title","target_id":"9.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"},"5-a-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.2.1.pdf' target='_blank'>Grado en que el marco jur\u00eddico garantiza la igualdad de derechos de la mujer a la propiedad o el control de tierras</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-a-2-title","indicator_number":"5.a.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-a-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-a-title","target_id":"5.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.2.1.pdf' target='_blank'>Grado en que el marco jur\u00eddico garantiza la igualdad de derechos de la mujer a la propiedad o el control de tierras</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-a-2-title","indicator_number":"5.a.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-a-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-a-title","target_id":"5.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.a","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"11-6-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.1.pdf' target='_blank'>Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.2.pdf' target='_blank'>Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-6-2-title","indicator_number":"11.6.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-6-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-6-title","target_id":"11.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.1.pdf' target='_blank'>Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.2.pdf' target='_blank'>Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-6-2-title","indicator_number":"11.6.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-6-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-6-title","target_id":"11.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-06-02"},"17-19-2a":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.19.2a.1.pdf' target='_blank'>Se ha realizado al menos un censo de poblaci\u00f3n y vivienda en los \u00faltimos diez a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-19-2a-title","indicator_number":"17.19.2a","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-19-2a-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-19-title","target_id":"17.19","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.19.2a.1.pdf' target='_blank'>Se ha realizado al menos un censo de poblaci\u00f3n y vivienda en los \u00faltimos diez a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-19-2a-title","indicator_number":"17.19.2a","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-19-2a-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-19-title","target_id":"17.19","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.19","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-19-2a"},"11-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.4.1.1.pdf' target='_blank'>Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.4.1.3.pdf' target='_blank'>Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.4.1.4.pdf' target='_blank'>Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-4-1-title","indicator_number":"11.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-4-title","target_id":"11.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.4.1.1.pdf' target='_blank'>Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.4.1.3.pdf' target='_blank'>Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.4.1.4.pdf' target='_blank'>Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-4-1-title","indicator_number":"11.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-4-title","target_id":"11.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"11.4","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-04-01"},"3-8-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-8-1-title","indicator_number":"3.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-8-title","target_id":"3.8","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-8-1-title","indicator_number":"3.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-8-title","target_id":"3.8","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.8","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-08-01"},"1-a-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-a-2-title","indicator_number":"1.a.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-a-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-a-title","target_id":"1.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.a.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-a-2-title","indicator_number":"1.a.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-a-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-a-title","target_id":"1.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"1.a","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"10-7-4":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.7.4.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas refugiadas por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-7-4-title","indicator_number":"10.7.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-7-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-7-title","target_id":"10.7","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.7.4.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas refugiadas por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-7-4-title","indicator_number":"10.7.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-7-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-7-title","target_id":"10.7","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"10.7","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-07-04"},"17-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con tecnolog\u00eda de acceso DSL por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con tecnolog\u00eda de acceso HFC por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con tecnolog\u00eda de acceso FTTH por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.5.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con otra tecnolog\u00eda de acceso por cada 100 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-6-1-title","indicator_number":"17.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-6-title","target_id":"17.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con tecnolog\u00eda de acceso DSL por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con tecnolog\u00eda de acceso HFC por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con tecnolog\u00eda de acceso FTTH por cada 100 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.6.1.5.pdf' target='_blank'>N\u00famero de l\u00edneas de banda ancha fija con otra tecnolog\u00eda de acceso por cada 100 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-6-1-title","indicator_number":"17.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-6-title","target_id":"17.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.6","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-06-01"},"16-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.a.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.b.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas locales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-6-1-title","indicator_number":"16.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-6-title","target_id":"16.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.a.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.1.1.b.pdf' target='_blank'>Gasto liquidado en proporci\u00f3n al gasto inicial de los presupuestos de las administraciones p\u00fablicas locales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-6-1-title","indicator_number":"16.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-6-title","target_id":"16.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.6","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-06-01"},"3-7-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 49 a\u00f1os, casadas con un hombre o con pareja masculina, que cubren sus necesidades de planificaci\u00f3n familiar con m\u00e9todos modernos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-7-1-title","indicator_number":"3.7.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-7-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-7-title","target_id":"3.7","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 49 a\u00f1os, casadas con un hombre o con pareja masculina, que cubren sus necesidades de planificaci\u00f3n familiar con m\u00e9todos modernos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-7-1-title","indicator_number":"3.7.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-7-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-7-title","target_id":"3.7","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.7","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-07-01"},"3-3-4":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.4.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de la hepatitis B</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.4.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de la hepatitis B en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.4.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de la hepatitis B en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-4-title","indicator_number":"3.3.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.4.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de la hepatitis B</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.4.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de la hepatitis B en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.4.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de la hepatitis B en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-4-title","indicator_number":"3.3.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-04"},"13-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.1.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.13-1-1-title","indicator_number":"13.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.13-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"global_targets.13-1-title","target_id":"13.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.1.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.13-1-1-title","indicator_number":"13.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.13-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"global_targets.13-1-title","target_id":"13.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"13.1","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-01-01"},"4-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-4-1-title","indicator_number":"4.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-4-title","target_id":"4.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-4-1-title","indicator_number":"4.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-4-title","target_id":"4.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.4","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"},"8-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.0.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.1.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.2.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.3.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.4.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas sin discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-5-1-title","indicator_number":"8.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-5-title","target_id":"8.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.0.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.1.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.2.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.3.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.4.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas sin discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-5-1-title","indicator_number":"8.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-5-title","target_id":"8.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-05-01"},"3-3-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.2.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de la tuberculosis</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.2.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de la tuberculosis en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.2.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de la tuberculosis en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-2-title","indicator_number":"3.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.2.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de la tuberculosis</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.2.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de la tuberculosis en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.2.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de la tuberculosis en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-2-title","indicator_number":"3.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-02"},"1-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-2-2-title","indicator_number":"1.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-2-title","target_id":"1.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-2-2-title","indicator_number":"1.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-2-title","target_id":"1.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-10-29","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-02"},"16-6-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.a.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de ense\u00f1anza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.b.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de asistencia sanitaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.c.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de gesti\u00f3n de pensiones</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.d.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de administraci\u00f3n de justicia</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.e.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de seguridad ciudadana</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.f.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de servicios sociales</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.g.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de transporte p\u00fablico</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.h.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de obras p\u00fablicas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.i.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de ayuda a personas dependientes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-6-2-title","indicator_number":"16.6.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-6-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-6-title","target_id":"16.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.a.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de ense\u00f1anza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.b.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de asistencia sanitaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.c.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de gesti\u00f3n de pensiones</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.d.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de administraci\u00f3n de justicia</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.e.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de seguridad ciudadana</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.f.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de servicios sociales</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.g.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de transporte p\u00fablico</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.h.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de obras p\u00fablicas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.i.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos en materia de ayuda a personas dependientes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.6.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente satisfecha con el funcionamiento de los servicios p\u00fablicos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-6-2-title","indicator_number":"16.6.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-6-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-6-title","target_id":"16.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.6","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-06-02"},"17-3-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.2.1.pdf' target='_blank'>Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.2.2.pdf' target='_blank'>Volumen de remesas enviadas al extranjero</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-3-2-title","indicator_number":"17.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-3-title","target_id":"17.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.2.1.pdf' target='_blank'>Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.2.2.pdf' target='_blank'>Volumen de remesas enviadas al extranjero</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-3-2-title","indicator_number":"17.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-3-title","target_id":"17.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.3","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-03-02"},"16-7-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.1.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.10.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.11.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.12.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.13.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.14.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las diputaciones, cabildos y consejos insulares respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.2.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.3.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.4.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.5.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.6.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.7.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los cuerpos de polic\u00eda auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.8.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.9.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-7-1-title","indicator_number":"16.7.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-7-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-7-title","target_id":"16.7","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.1.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.10.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.11.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.12.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.13.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.14.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las diputaciones, cabildos y consejos insulares respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.2.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.3.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.4.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.5.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.6.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.7.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los cuerpos de polic\u00eda auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.8.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.7.1.9.pdf' target='_blank'>Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-7-1-title","indicator_number":"16.7.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-7-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-7-title","target_id":"16.7","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.7","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-07-01"},"15-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.1.1.1.pdf' target='_blank'>Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.15-1-1-title","indicator_number":"15.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.15-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"15","target_name":"global_targets.15-1-title","target_id":"15.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.1.1.1.pdf' target='_blank'>Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.15-1-1-title","indicator_number":"15.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.15-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"15","target_name":"global_targets.15-1-title","target_id":"15.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"15.1","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-01-01"},"3-9-3":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.9.3.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-9-3-title","indicator_number":"3.9.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-9-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-9-title","target_id":"3.9","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.9.3.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-9-3-title","indicator_number":"3.9.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-9-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-9-title","target_id":"3.9","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.9","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-09-03"},"4-1-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.1_2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.2_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.2_2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-1-2-title","indicator_number":"4.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-1-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-1-title","target_id":"4.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.1_2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 18 y 20 a\u00f1os que han completado al menos la primera etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.2_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.2.2_2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 20 y 22 a\u00f1os que han completado al menos la segunda etapa de ense\u00f1anza secundaria</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-1-2-title","indicator_number":"4.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-1-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-1-title","target_id":"4.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"},"1-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-2-1-title","indicator_number":"1.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-2-title","target_id":"1.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-2-1-title","indicator_number":"1.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-2-title","target_id":"1.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"5-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por las mujeres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por los hombres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-4-1-title","indicator_number":"5.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-4-title","target_id":"5.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por las mujeres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por los hombres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-4-1-title","indicator_number":"5.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-4-title","target_id":"5.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.4","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"},"17-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.1.1.pdf' target='_blank'>Total de ingresos de las Administraciones P\u00fablicas Auton\u00f3micas y Locales en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-1-1-title","indicator_number":"17.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-1-title","target_id":"17.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.1.1.pdf' target='_blank'>Total de ingresos de las Administraciones P\u00fablicas Auton\u00f3micas y Locales en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-1-1-title","indicator_number":"17.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-1-title","target_id":"17.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.1","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-01-01"},"3-b-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.1.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.3.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.4.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.5.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-b-1-title","indicator_number":"3.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-b-title","target_id":"3.b","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.1.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.3.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.4.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.b.1.5.pdf' target='_blank'>Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-b-1-title","indicator_number":"3.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-b-title","target_id":"3.b","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.b","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0b-01"},"5-a-1b":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-a-1b-title","indicator_number":"5.a.1b","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-a-1b-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-a-title","target_id":"5.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-a-1b-title","indicator_number":"5.a.1b","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-a-1b-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-a-title","target_id":"5.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.a","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0a-1b"},"2-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.2.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.2_1.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.3.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.3_1.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.4.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco de la ganader\u00eda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.4_1.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la ganader\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.2-4-1-title","indicator_number":"2.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.2-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"global_targets.2-4-title","target_id":"2.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.2.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.2_1.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.3.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.3_1.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.4.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco de la ganader\u00eda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.4_1.pdf' target='_blank'>Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la ganader\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.2-4-1-title","indicator_number":"2.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.2-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"global_targets.2-4-title","target_id":"2.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"2.4","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-04-01"},"5-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.1.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Marco legal global y vida p\u00fablica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.2.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Violencia contra la mujer</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.3.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Empleo y subsidios econ\u00f3micos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.4.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Matrimonio y familia</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-1-1-title","indicator_number":"5.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-1-title","target_id":"5.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.1.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Marco legal global y vida p\u00fablica</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.2.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Violencia contra la mujer</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.3.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Empleo y subsidios econ\u00f3micos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.1.1.4.pdf' target='_blank'>Existencia de marcos jur\u00eddicos para promover, reforzar y supervisar la igualdad de g\u00e9nero. Matrimonio y familia</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-1-1-title","indicator_number":"5.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-1-title","target_id":"5.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-10-29","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.1","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-01-01"},"10-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del PIB generada por el trabajo asalariado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-4-1-title","indicator_number":"10.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-4-title","target_id":"10.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del PIB generada por el trabajo asalariado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-4-1-title","indicator_number":"10.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-4-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-4-title","target_id":"10.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"10.4","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-04-01"},"16-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para explotaci\u00f3n sexual por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para explotaci\u00f3n laboral por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para la obtenci\u00f3n de \u00f3rganos por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.5.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para otros fines (matrimonios forzados, criminalidad forzada o mendicidad) por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-2-2-title","indicator_number":"16.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-2-title","target_id":"16.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para explotaci\u00f3n sexual por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para explotaci\u00f3n laboral por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para la obtenci\u00f3n de \u00f3rganos por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.2.2.5.pdf' target='_blank'>N\u00famero de v\u00edctimas detectadas de tr\u00e1fico de personas para otros fines (matrimonios forzados, criminalidad forzada o mendicidad) por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-2-2-title","indicator_number":"16.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-2-title","target_id":"16.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-02-02"},"5-a-1a":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de personas trabajadoras en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de hombres trabajadores en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de mujeres trabajadoras en la agricultura</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-a-1a-title","indicator_number":"5.a.1a","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-a-1a-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-a-title","target_id":"5.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de personas trabajadoras en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de hombres trabajadores en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de mujeres trabajadoras en la agricultura</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-a-1a-title","indicator_number":"5.a.1a","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-a-1a-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-a-title","target_id":"5.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.a","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0a-1a"},"17-18-3":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.18.3.1.pdf' target='_blank'>Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-18-3-title","indicator_number":"17.18.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-18-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-18-title","target_id":"17.18","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.18.3.1.pdf' target='_blank'>Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-18-3-title","indicator_number":"17.18.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-18-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-18-title","target_id":"17.18","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.18","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-18-03"},"4-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.7.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.8.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.9.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-1-1-title","indicator_number":"4.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-1-title","target_id":"4.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.7.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.8.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.1.1.9.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-1-1-title","indicator_number":"4.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-1-title","target_id":"4.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-01-01"},"8-b-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.b.1.6.pdf' target='_blank'>Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.b.1.6_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-b-1-title","indicator_number":"8.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-b-title","target_id":"8.b","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.b.1.6.pdf' target='_blank'>Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.b.1.6_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-b-1-title","indicator_number":"8.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-b-title","target_id":"8.b","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.b","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"11-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-2-1-title","indicator_number":"11.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-2-title","target_id":"11.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-2-1-title","indicator_number":"11.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-2-title","target_id":"11.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2024-02-13","national_data_updated_date":"2024-02-13","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-02-01"},"5-b-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-b-1-title","indicator_number":"5.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-b-title","target_id":"5.b","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-b-1-title","indicator_number":"5.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-b-title","target_id":"5.b","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.b","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"9-b-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-b-1-title","indicator_number":"9.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-b-title","target_id":"9.b","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-b-1-title","indicator_number":"9.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-b-title","target_id":"9.b","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.b","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"2-c-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.c.1.1.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de precios de los alimentos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.c.1.2.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de precios del pan y los cereales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.2-c-1-title","indicator_number":"2.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.2-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"global_targets.2-c-title","target_id":"2.c","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.c.1.1.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de precios de los alimentos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.c.1.2.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de precios del pan y los cereales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.2-c-1-title","indicator_number":"2.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.2-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"global_targets.2-c-title","target_id":"2.c","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"2.c","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-0c-01"},"17-1-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-1-2-title","indicator_number":"17.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-1-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-1-title","target_id":"17.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-1-2-title","indicator_number":"17.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-1-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-1-title","target_id":"17.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.1","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-01-02"},"3-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad neonatal</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-2-2-title","indicator_number":"3.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-2-title","target_id":"3.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad neonatal</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-2-2-title","indicator_number":"3.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-2-title","target_id":"3.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.2","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-02-02"},"17-19-2b":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.19.2b.1.pdf' target='_blank'>Se ha registrado el 100% de los nacimientos y al menos el 80% de las defunciones</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-19-2b-title","indicator_number":"17.19.2b","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-19-2b-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-19-title","target_id":"17.19","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.19.2b.1.pdf' target='_blank'>Se ha registrado el 100% de los nacimientos y al menos el 80% de las defunciones</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-19-2b-title","indicator_number":"17.19.2b","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-19-2b-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-19-title","target_id":"17.19","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.19","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-19-2b"},"7-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.3.1.0.pdf' target='_blank'>Consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica por unidad de PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.7-3-1-title","indicator_number":"7.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.7-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"global_targets.7-3-title","target_id":"7.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.3.1.0.pdf' target='_blank'>Consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica por unidad de PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.7-3-1-title","indicator_number":"7.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.7-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"global_targets.7-3-title","target_id":"7.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"7.3","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-03-01"},"8-9-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.a.pdf' target='_blank'>Pernoctaciones de turistas por habitante</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.b.pdf' target='_blank'>Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.c.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.d.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.4.a.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.4.b.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.5.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.6.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.7.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-9-1-title","indicator_number":"8.9.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-9-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-9-title","target_id":"8.9","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.a.pdf' target='_blank'>Pernoctaciones de turistas por habitante</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.b.pdf' target='_blank'>Pernoctaciones de turistas no residentes por habitante</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.c.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes por ocio, recreo y vacaciones</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.d.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto en viajes culturales sobre el gasto en viajes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.4.a.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.4.b.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de pernoctaciones de turistas no residentes en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones de turistas no residentes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.5.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector cultural sobre el total de personas ocupadas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.6.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres ocupados en el sector cultural sobre el total de hombres ocupados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.7.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres ocupadas en el sector cultural sobre el total de mujeres ocupadas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-9-1-title","indicator_number":"8.9.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-9-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-9-title","target_id":"8.9","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.9","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-09-01"},"12-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/12.1.1.1.pdf' target='_blank'>Se elaboran, adoptan o aplican instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.12-1-1-title","indicator_number":"12.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.12-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"12","target_name":"global_targets.12-1-title","target_id":"12.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/12.1.1.1.pdf' target='_blank'>Se elaboran, adoptan o aplican instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.12-1-1-title","indicator_number":"12.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.12-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"12","target_name":"global_targets.12-1-title","target_id":"12.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"12.1","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-01-01"},"3-8-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con grandes gastos sanitarios, superiores al 10% del gasto total del hogar</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con grandes gastos sanitarios, superiores al 25% del gasto total del hogar</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-8-2-title","indicator_number":"3.8.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-8-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-8-title","target_id":"3.8","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con grandes gastos sanitarios, superiores al 10% del gasto total del hogar</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con grandes gastos sanitarios, superiores al 25% del gasto total del hogar</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-8-2-title","indicator_number":"3.8.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-8-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-8-title","target_id":"3.8","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.8","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-08-02"},"3-3-3":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.3.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de la malaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.3.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de la malaria en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.3.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de la malaria en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-3-title","indicator_number":"3.3.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.3.1.pdf' target='_blank'>Incidencia de la malaria</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.3.2.pdf' target='_blank'>Incidencia de la malaria en los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.3.3.3.pdf' target='_blank'>Incidencia de la malaria en las mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-3-3-title","indicator_number":"3.3.3","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-3-3-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-3-title","target_id":"3.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-03-03"},"16-3-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.3.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-3-2-title","indicator_number":"16.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-3-title","target_id":"16.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.3.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-3-2-title","indicator_number":"16.3.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-3-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-3-title","target_id":"16.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"},"17-8-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-8-1-title","indicator_number":"17.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-8-title","target_id":"17.8","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-8-1-title","indicator_number":"17.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-8-title","target_id":"17.8","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.8","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-08-01"},"9-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.2.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas investigadoras (en equivalente a tiempo completo) por cada mill\u00f3n de habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-5-2-title","indicator_number":"9.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-5-title","target_id":"9.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.2.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas investigadoras (en equivalente a tiempo completo) por cada mill\u00f3n de habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-5-2-title","indicator_number":"9.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-5-title","target_id":"9.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.5","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-05-02"},"1-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-5-1-title","indicator_number":"1.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-5-title","target_id":"1.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.1-5-1-title","indicator_number":"1.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.1-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"global_targets.1-5-title","target_id":"1.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"1.5","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-05-01"},"9-c-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.c.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hogares cubiertos con redes m\u00f3viles 3,5G</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.c.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hogares cubiertos con redes m\u00f3viles 4G</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-c-1-title","indicator_number":"9.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-c-title","target_id":"9.c","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.c.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hogares cubiertos con redes m\u00f3viles 3,5G</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.c.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hogares cubiertos con redes m\u00f3viles 4G</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-c-1-title","indicator_number":"9.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-c-title","target_id":"9.c","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.c","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"13-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.1.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.2.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.3.pdf' target='_blank'>Emisiones de gases de efecto invernadero respecto al a\u00f1o 1990</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.4.pdf' target='_blank'>Emisiones de gases de efecto invernadero respecto al a\u00f1o 2005</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.13-2-2-title","indicator_number":"13.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.13-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"global_targets.13-2-title","target_id":"13.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.1.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.2.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.3.pdf' target='_blank'>Emisiones de gases de efecto invernadero respecto al a\u00f1o 1990</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.4.pdf' target='_blank'>Emisiones de gases de efecto invernadero respecto al a\u00f1o 2005</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.13-2-2-title","indicator_number":"13.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.13-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"global_targets.13-2-title","target_id":"13.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"13.2","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-02-02"},"5-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres empresarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-5-2-title","indicator_number":"5.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-5-title","target_id":"5.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres empresarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-5-2-title","indicator_number":"5.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-5-title","target_id":"5.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.5","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"},"17-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.1_1.pdf' target='_blank'>Inversi\u00f3n directa neta en los pa\u00edses receptores de Ayuda Oficial al Desarrollo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.1_2.pdf' target='_blank'>Ayuda Oficial al Desarrollo neta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.2_1.pdf' target='_blank'>Inversi\u00f3n directa neta en los pa\u00edses receptores de Ayuda Oficial al Desarrollo en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.2_2.pdf' target='_blank'>Ayuda Oficial al Desarrollo neta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-3-1-title","indicator_number":"17.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-3-title","target_id":"17.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.1_1.pdf' target='_blank'>Inversi\u00f3n directa neta en los pa\u00edses receptores de Ayuda Oficial al Desarrollo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.1_2.pdf' target='_blank'>Ayuda Oficial al Desarrollo neta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.2_1.pdf' target='_blank'>Inversi\u00f3n directa neta en los pa\u00edses receptores de Ayuda Oficial al Desarrollo en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.3.1.2_2.pdf' target='_blank'>Ayuda Oficial al Desarrollo neta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-3-1-title","indicator_number":"17.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-3-title","target_id":"17.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.3","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-03-01"},"10-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-1-1-title","indicator_number":"10.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-1-title","target_id":"10.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.10-1-1-title","indicator_number":"10.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.10-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"global_targets.10-1-title","target_id":"10.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"10.1","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-01-01"},"3-a-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-a-1-title","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-a-title","target_id":"3.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-a-1-title","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-a-title","target_id":"3.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.a","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"15-8-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.8.1.1.pdf' target='_blank'>Se dispone de legislaci\u00f3n pertinente y se destinan recursos para la prevenci\u00f3n o el control de las especies ex\u00f3ticas invasoras</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.15-8-1-title","indicator_number":"15.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.15-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"15","target_name":"global_targets.15-8-title","target_id":"15.8","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.8.1.1.pdf' target='_blank'>Se dispone de legislaci\u00f3n pertinente y se destinan recursos para la prevenci\u00f3n o el control de las especies ex\u00f3ticas invasoras</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.15-8-1-title","indicator_number":"15.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.15-8-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"15","target_name":"global_targets.15-8-title","target_id":"15.8","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"15.8","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-08-01"},"11-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-1-1-title","indicator_number":"11.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-1-title","target_id":"11.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-1-1-title","indicator_number":"11.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-1-title","target_id":"11.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"11.1","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-01-01"},"6-b-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/6.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de dependencias administrativas locales que han establecido pol\u00edticas y procedimientos operacionales para la participaci\u00f3n de las comunidades locales en la gesti\u00f3n y el saneamiento de aguas de consumo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/6.b.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de dependencias administrativas locales que han establecido pol\u00edticas y procedimientos operacionales para la participaci\u00f3n de las comunidades locales en la gesti\u00f3n de aguas de ba\u00f1o</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.6-b-1-title","indicator_number":"6.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.6-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"6","target_name":"global_targets.6-b-title","target_id":"6.b","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/6.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de dependencias administrativas locales que han establecido pol\u00edticas y procedimientos operacionales para la participaci\u00f3n de las comunidades locales en la gesti\u00f3n y el saneamiento de aguas de consumo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/6.b.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de dependencias administrativas locales que han establecido pol\u00edticas y procedimientos operacionales para la participaci\u00f3n de las comunidades locales en la gesti\u00f3n de aguas de ba\u00f1o</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.6-b-1-title","indicator_number":"6.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.6-b-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"6","target_name":"global_targets.6-b-title","target_id":"6.b","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"6.b","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"11-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-6-1-title","indicator_number":"11.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-6-title","target_id":"11.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.11-6-1-title","indicator_number":"11.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.11-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"global_targets.11-6-title","target_id":"11.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-06-01"},"16-1-4":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-1-4-title","indicator_number":"16.1.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-1-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-1-title","target_id":"16.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.16-1-4-title","indicator_number":"16.1.4","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.16-1-4-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"global_targets.16-1-title","target_id":"16.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"},"3-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de drogas ilegales por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.1_1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de drogas ilegales de hombres por cada 100.000 hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.1_2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de drogas ilegales de mujeres por cada 100.000 mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de alcohol por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.2_1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de alcohol de hombres por cada 100.000 hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.2_2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de alcohol de mujeres por cada 100.000 mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-5-1-title","indicator_number":"3.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-5-title","target_id":"3.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de drogas ilegales por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.1_1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de drogas ilegales de hombres por cada 100.000 hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.1_2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de drogas ilegales de mujeres por cada 100.000 mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de alcohol por cada 100.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.2_1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de alcohol de hombres por cada 100.000 hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.1.2_2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de admisiones a tratamiento por abuso o dependencia de alcohol de mujeres por cada 100.000 mujeres</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-5-1-title","indicator_number":"3.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-5-title","target_id":"3.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.5","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-05-01"},"7-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.2.1.0.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.7-2-1-title","indicator_number":"7.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.7-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"global_targets.7-2-title","target_id":"7.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.2.1.0.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.7-2-1-title","indicator_number":"7.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.7-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"global_targets.7-2-title","target_id":"7.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"7.2","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-02-01"},"4-a-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.a.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a electricidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.b.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de aulas habituales de clase con conexi\u00f3n a Internet en centros educativos no universitarios</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.e.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a suministro b\u00e1sico de agua potable</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.f.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a instalaciones de saneamiento b\u00e1sicas separadas por sexo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.g.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a instalaciones b\u00e1sicas para el lavado de manos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-a-1-title","indicator_number":"4.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-a-title","target_id":"4.a","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.a.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a electricidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.b.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de aulas habituales de clase con conexi\u00f3n a Internet en centros educativos no universitarios</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.e.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a suministro b\u00e1sico de agua potable</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.f.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a instalaciones de saneamiento b\u00e1sicas separadas por sexo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.a.1.g.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de centros educativos no universitarios con acceso a instalaciones b\u00e1sicas para el lavado de manos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-a-1-title","indicator_number":"4.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-a-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-a-title","target_id":"4.a","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.a","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"6-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/6.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que reciben suministro de agua con cobertura del Sistema Nacional de Aguas de Consumo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.6-1-1-title","indicator_number":"6.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.6-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"6","target_name":"global_targets.6-1-title","target_id":"6.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/6.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que reciben suministro de agua con cobertura del Sistema Nacional de Aguas de Consumo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.6-1-1-title","indicator_number":"6.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.6-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"6","target_name":"global_targets.6-1-title","target_id":"6.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"6.1","goal_number":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"},"4-c-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n preescolar que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n primaria que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n secundaria inferior que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n secundaria superior que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-c-1-title","indicator_number":"4.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-c-title","target_id":"4.c","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n preescolar que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n primaria que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n secundaria inferior que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.c.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del profesorado de educaci\u00f3n secundaria superior que ha recibido al menos la m\u00ednima formaci\u00f3n docente exigida para impartir ense\u00f1anza a ese nivel educativo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-c-1-title","indicator_number":"4.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-c-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-c-title","target_id":"4.c","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.c","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"5-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.0.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.5.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-5-1-title","indicator_number":"5.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-5-title","target_id":"5.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.0.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.1.5.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-5-1-title","indicator_number":"5.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-5-title","target_id":"5.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.5","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"},"3-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.6.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tr\u00e1fico</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-6-1-title","indicator_number":"3.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-6-title","target_id":"3.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.6.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tr\u00e1fico</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-6-1-title","indicator_number":"3.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-6-title","target_id":"3.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.6","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-06-01"},"3-4-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por suicidio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-4-2-title","indicator_number":"3.4.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-4-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-4-title","target_id":"3.4","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por suicidio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-4-2-title","indicator_number":"3.4.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-4-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-4-title","target_id":"3.4","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.4","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-04-02"},"8-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por hora trabajada</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1c.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por puesto de trabajo equivalente a tiempo completo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-2-1-title","indicator_number":"8.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-2-title","target_id":"8.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por hora trabajada</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1c.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por puesto de trabajo equivalente a tiempo completo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-2-1-title","indicator_number":"8.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-2-title","target_id":"8.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.2","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-02-01"},"15-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.2.1.1.pdf' target='_blank'>Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.2.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.15-2-1-title","indicator_number":"15.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.15-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"15","target_name":"global_targets.15-2-title","target_id":"15.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.2.1.1.pdf' target='_blank'>Superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/15.2.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la superficie forestal con instrumentos de gesti\u00f3n sostenible vigentes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.15-2-1-title","indicator_number":"15.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.15-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"15","target_name":"global_targets.15-2-title","target_id":"15.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"15.2","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-02-01"},"3-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-2-1-title","indicator_number":"3.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-2-title","target_id":"3.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-2-1-title","indicator_number":"3.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-2-title","target_id":"3.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.2","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"},"17-18-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.18.2.1.pdf' target='_blank'>La legislaci\u00f3n sobre estad\u00edsticas cumple los Principios Fundamentales de las Estad\u00edsticas Oficiales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-18-2-title","indicator_number":"17.18.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-18-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-18-title","target_id":"17.18","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.18.2.1.pdf' target='_blank'>La legislaci\u00f3n sobre estad\u00edsticas cumple los Principios Fundamentales de las Estad\u00edsticas Oficiales</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-18-2-title","indicator_number":"17.18.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-18-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-18-title","target_id":"17.18","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.18","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-18-02"},"8-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.0.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.4.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.5.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.7.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de larga duraci\u00f3n de las personas entre 16 y 74 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.8.pdf' target='_blank'>Tasa de empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_1.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_2.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_3.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo temporal de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_4.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial por subempleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-5-2-title","indicator_number":"8.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-5-title","target_id":"8.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.0.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.4.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.5.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.7.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de larga duraci\u00f3n de las personas entre 16 y 74 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.8.pdf' target='_blank'>Tasa de empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_1.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_2.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_3.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo temporal de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.9_4.pdf' target='_blank'>Brecha de g\u00e9nero en el empleo a tiempo parcial por subempleo de las personas entre 20 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-5-2-title","indicator_number":"8.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-5-title","target_id":"8.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"},"17-13-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.10.pdf' target='_blank'>Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.18.pdf' target='_blank'>Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.19.pdf' target='_blank'>Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.20.pdf' target='_blank'>Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.8.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.9.pdf' target='_blank'>Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-13-1-title","indicator_number":"17.13.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-13-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-13-title","target_id":"17.13","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.10.pdf' target='_blank'>Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.18.pdf' target='_blank'>Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.19.pdf' target='_blank'>Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.20.pdf' target='_blank'>Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.8.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.13.1.9.pdf' target='_blank'>Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-13-1-title","indicator_number":"17.13.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-13-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"global_targets.17-13-title","target_id":"17.13","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"17.13","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-13-01"},"4-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.0.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas con y sin limitaciones por problemas de salud de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.1.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.3.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas residentes en municipios de menos de 10.000 habitantes y residentes en municipios de m\u00e1s de 10.000 habitantes de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.4.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas pertenecientes a hogares que se encuentran en el nivel de ingresos inferior y superior de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.5.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-5-1-title","indicator_number":"4.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-5-title","target_id":"4.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.0.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas con y sin limitaciones por problemas de salud de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.1.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.3.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas residentes en municipios de menos de 10.000 habitantes y residentes en municipios de m\u00e1s de 10.000 habitantes de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.4.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas pertenecientes a hogares que se encuentran en el nivel de ingresos inferior y superior de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.5.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-5-1-title","indicator_number":"4.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-5-title","target_id":"4.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.5","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-05-01"},"3-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad materna</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-1-1-title","indicator_number":"3.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-1-title","target_id":"3.1","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad materna</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-1-1-title","indicator_number":"3.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-1-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-1-title","target_id":"3.1","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-16","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.1","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-01-01"},"9-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.1.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.2.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-2-1-title","indicator_number":"9.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-2-title","target_id":"9.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.1.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.2.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.9-2-1-title","indicator_number":"9.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.9-2-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"global_targets.9-2-title","target_id":"9.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_sort_order":"09-02-01"},"3-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.2.1.pdf' target='_blank'>Consumo anual de alcohol registrado en litros de alcohol puro por persona de 15 y m\u00e1s a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-5-2-title","indicator_number":"3.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-5-title","target_id":"3.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.5.2.1.pdf' target='_blank'>Consumo anual de alcohol registrado en litros de alcohol puro por persona de 15 y m\u00e1s a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.3-5-2-title","indicator_number":"3.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.3-5-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"global_targets.3-5-title","target_id":"3.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"3.5","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-05-02"},"4-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-2-2-title","indicator_number":"4.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-2-title","target_id":"4.2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.2.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-2-2-title","indicator_number":"4.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-2-2-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-2-title","target_id":"4.2","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.2","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-02-02"},"12-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/12.5.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.12-5-1-title","indicator_number":"12.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.12-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"12","target_name":"global_targets.12-5-title","target_id":"12.5","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/12.5.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.12-5-1-title","indicator_number":"12.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.12-5-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"12","target_name":"global_targets.12-5-title","target_id":"12.5","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"12.5","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-05-01"},"8-10-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.10.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de sucursales de bancos comerciales por cada 100.000 habitantes de 15 y m\u00e1s a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-10-1-title","indicator_number":"8.10.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-10-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-10-title","target_id":"8.10","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.10.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de sucursales de bancos comerciales por cada 100.000 habitantes de 15 y m\u00e1s a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.8-10-1-title","indicator_number":"8.10.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.8-10-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"global_targets.8-10-title","target_id":"8.10","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.10","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-10-01"},"4-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de comprensi\u00f3n lectora</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de comprensi\u00f3n lectora</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de comprensi\u00f3n lectora</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.5.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.6.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de matem\u00e1ticas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-6-1-title","indicator_number":"4.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-6-title","target_id":"4.6","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de comprensi\u00f3n lectora</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de comprensi\u00f3n lectora</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de comprensi\u00f3n lectora</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.5.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de matem\u00e1ticas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.6.1.6.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 65 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en la escala de matem\u00e1ticas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.4-6-1-title","indicator_number":"4.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.4-6-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"global_targets.4-6-title","target_id":"4.6","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"4.6","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-06-01"},"5-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 16 y 17 a\u00f1os que han contra\u00eddo matrimonio con un hombre</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-3-1-title","indicator_number":"5.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-3-title","target_id":"5.3","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 16 y 17 a\u00f1os que han contra\u00eddo matrimonio con un hombre</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.5-3-1-title","indicator_number":"5.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.5-3-1-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"global_targets.5-3-title","target_id":"5.3","page_content":""},"national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"5.3","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-03-01"}}