{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.b.1.6.pdf' target='_blank'>Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.b.1.6_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Existencia de una estrategia nacional organizada y en marcha para el empleo de los jo\u0301venes, como estrategia independiente o como parte de una estrategia nacional de empleo","indicator_number":"8.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Existencia de una estrategia nacional organizada y en marcha para el empleo de los jo\u0301venes, como estrategia independiente o como parte de una estrategia nacional de empleo","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"De aqui\u0301 a 2020, desarrollar y poner en marcha una estrategia mundial para el empleo de los jo\u0301venes y aplicar el Pacto Mundial para el Empleo de la Organizacio\u0301n Internacional del Trabajo","target_id":"8.b","page_content":"","national_metadata_updated_date":"2025-01-30","national_data_updated_date":"2025-10-28","target_number":"8.b","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-0b-01"}