{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[13.8,13.77,14.36,13.89,15.9,15.93,15.48,15.71,14.63,13.58,14.6,15.12,13.75,13.06,13.47,13.0,13.83,13.34,14.85,14.68,14.73,14.66,13.79,13.51,13.67,14.65,13.62,12.58]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}