{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"Serie":["Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados","Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[523.6,498.16,479.06,467.69,459.33,466.67,471.24,484.09,485.62,483.39,472.73,494.1,492.4,11.8,12.71,12.02,12.73,11.59,10.99,10.35,10.85,56.89,56.77,54.12,51.16,53.39,51.05,50.74,46.87,31.31,30.52,33.86,36.11,35.02,37.96,38.91,42.28]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}