{"data":{"Year":[2013,2016,2013,2016,2013,2016],"Serie":["Proporci\u00f3n de titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de personas trabajadoras en la agricultura","Proporci\u00f3n de titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de personas trabajadoras en la agricultura","Proporci\u00f3n de hombres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de hombres trabajadores en la agricultura","Proporci\u00f3n de hombres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de hombres trabajadores en la agricultura","Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de mujeres trabajadoras en la agricultura","Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de mujeres trabajadoras en la agricultura"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[43.74,44.88,45.03,44.08,41.31,46.64]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}