{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2024,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019,2020,2021,2022,2023,2024,2024],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[92.3,92.79,94.38,94.18,95.01,95.45,96.16,96.92,98.89,99.17,99.25,99.18,0.0,0.0,92.18,92.19,94.1,94.35,95.33,95.52,96.11,97.12,98.91,99.23,99.29,99.14,0.0,0.0,92.41,93.38,94.65,94.01,94.68,95.38,96.21,96.73,98.86,99.12,99.21,99.23,0.0,0.0]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}