{"data":{"Year":[2016,2021],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 79 a\u00f1os que tienen una cuenta corriente","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 79 a\u00f1os que tienen una cuenta corriente"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[97.12,97.99]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}