{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda","Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las actividades de media-alta y alta tecnolog\u00eda"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[33.14,33.34,34.29,35.76,37.33,37.13,37.44,37.17,37.05,37.25,38.51,34.79,33.27]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}