{"data":{"Year":[2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[7.24,7.11,6.52,6.75,7.79,7.99,8.21,8.88,9.32,9.65,10.41,10.6,2.31,2.67,2.12,1.46,1.2,1.22,1.27,1.3,1.29,1.48,1.38,1.28,434.76,422.66,420.15,423.22,443.33,444.13,444.41,456.37,449.71,440.81,447.58,440.68,425.43,8.56,6.88,6.77,7.15,7.85,7.48,7.27,7.24,7.08,6.93,7.18,7.52,8.37,17.2,16.58,16.52,16.63,17.48,17.58,17.6,17.99,17.78,17.44,17.72,17.41,16.85,35.93,27.44,27.06,28.62,31.31,29.95,29.19,29.01,26.48,25.87,26.82,28.06,31.3]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}