{"Year":[2013,2013,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2023],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia","Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo","Proporci\u00f3n de personas que viven en una zona con problemas de delincuencia o vandalismo"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[78.28,88.1,13.06,10.83,10.16,14.24,11.89,9.97,10.3,8.67,10.89,11.61,14.09,13.6,11.26,8.51,8.14,6.9,4.89,8.23,11.17,1.53,4.46,3.71,4.18,12.01]}