{"data":{"Year":[2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[20.43,23.29,23.36,23.53,24.46,24.3,23.83,23.64,23.05,22.51,22.14,30.98,35.35,35.36,35.71,36.97,36.71,36.46,36.43,38.46,36.86,36.16]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}