{"data":{"Year":[2013,2013],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia","Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia"],"\u00c1rea":["Espa\u00f1a","Cantabria"],"Value":[78.28,88.1]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["\u00c1rea"]}}