{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos no financieros de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos","Proporci\u00f3n de los ingresos de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales provenientes de impuestos"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[49.8,66.67,79.02,66.98,69.54,69.18,70.64,72.53,72.69,72.4,67.8,63.28,64.35,41.08,56.55,58.88,53.33,52.67,54.19,57.82,60.42,60.48,60.47,53.03,51.49,53.52]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}