{"data":{"Year":[2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023],"Serie":["Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Volumen de remesas enviadas al extranjero en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Deuda bruta de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas seg\u00fan el protocolo de d\u00e9ficit excesivo en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Ingresos fiscales de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Tasa de variaci\u00f3n interanual del PIB real","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Saldo fiscal de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en proporci\u00f3n al PIB","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo","Tasa de variaci\u00f3n interanual del \u00edndice de precios de consumo"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[0.6,0.56,0.57,0.58,0.61,0.62,0.65,0.71,0.74,0.75,0.74,0.37,0.34,0.34,0.35,0.36,0.37,0.39,0.42,0.44,0.45,0.45,11.58,13.71,18.35,20.63,23.04,24.42,24.86,24.78,24.37,23.69,27.17,25.58,23.55,22.25,7.7,10.2,16.62,18.23,19.97,21.52,22.52,22.78,22.91,22.33,25.74,24.11,21.74,19.76,4.11,4.52,5.79,4.74,4.69,4.8,4.98,5.25,5.31,5.36,6.12,5.96,5.7,5.93,4.5,5.24,6.43,5.5,4.67,4.75,4.73,5.14,5.11,5.14,6.04,5.77,5.5,5.94,null,-0.81,-2.96,-1.4,1.4,3.84,3.04,2.98,2.28,1.98,-11.17,6.4,5.77,2.5,-0.32,-2.12,-2.42,-3.09,1.53,2.46,2.4,3.02,2.19,1.32,-9.93,7.13,4.66,2.64,-3.77,-5.16,-2.0,-1.6,-1.81,-1.75,-0.85,-0.35,-0.26,-0.59,-0.19,-0.03,-1.13,-0.94,-4.85,-6.59,-1.9,-1.29,-1.51,-1.68,-1.46,-0.44,-0.28,-0.96,0.37,0.85,-0.41,0.06,19.86,21.39,24.79,26.09,24.44,22.06,19.63,17.22,15.25,14.1,15.53,14.91,13.03,12.18,13.7,15.29,17.8,20.44,19.42,17.65,14.89,13.56,10.67,10.28,12.14,11.25,9.57,8.14,null,3.2,2.45,1.41,-0.15,-0.5,-0.2,1.96,1.67,0.7,-0.32,3.09,8.39,3.53,1.9,3.4,2.6,2.1,-0.2,-0.9,-0.4,2.0,1.7,0.7,-0.3,3.3,8.3,3.8]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}