{"data":{"Year":[2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[7.24,7.11,6.52,6.75,7.79,7.99,8.21,8.88,9.32,9.65,10.41,10.6,434.76,422.66,420.15,423.22,443.33,444.13,444.41,456.37,449.71,440.81,447.58,440.68,425.43,17.2,16.58,16.52,16.63,17.48,17.58,17.6,17.99,17.78,17.44,17.72,17.41,16.85]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}