{"data":{"Year":[2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con estado de salud percibido bueno o muy bueno"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[0.57,0.54,0.14,0.16,0.2,0.42,1.12,1.24,1.79,1.95,3.73,0.0,0.25,null,0.04,1.16,1.06,1.53,71.96,75.48,74.42,71.75,72.85,72.56,72.47,74.25,73.69,75.3,73.03,71.19,70.14,70.2,70.54,74.46,73.91,71.91,72.78,69.69,69.73,80.9,75.25,83.88,70.69,68.57,67.79,68.61]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}