{"data":{"Year":[2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022,2012,2015,2018,2022],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en lectura","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de personas de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de hombres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas","Proporci\u00f3n de mujeres de 15 a\u00f1os que han alcanzado al menos el nivel 2 de competencia en matem\u00e1ticas"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[81.66,83.76,76.8,75.57,81.45,85.07,79.95,83.28,76.59,80.36,72.08,71.04,74.74,81.87,76.55,85.16,86.88,87.16,81.64,80.2,88.47,88.32,83.19,81.55,76.39,77.8,75.3,72.69,78.06,80.57,82.28,81.36,77.86,79.59,75.43,73.46,79.04,81.57,83.9,79.44,74.89,76.02,75.17,71.92,77.02,79.56,80.74,83.13]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}