{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2022,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2023,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n a los 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de los ni\u00f1os de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os","Tasa neta de escolarizaci\u00f3n de las ni\u00f1as de 5 a\u00f1os"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[98.5,98.1,97.7,97.6,97.2,98.0,98.1,95.8,98.7,98.9,98.9,98.3,98.6,98.6,98.5,97.9,97.5,97.5,97.3,97.1,97.8,98.0,95.7,98.6,98.8,98.9,98.4,98.6,98.8,98.8,99.2,98.8,98.0,97.9,97.3,98.1,98.2,95.9,98.8,98.9,98.9,98.3,98.6]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}