{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2018],"Serie":["Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n","Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n"],"Value":[0.0,26.5,25.1,25.8,25.2,28.9,40.4,33.5,0.0,23.2,24.9,22.5,27.9,31.6,30.6,23.9]},"edges":[]}