{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2011,2013,2015,2016,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2023,2011,2013,2014,2015,2019,2021,2022,2023,2023,2011,2013,2014,2015,2019,2021,2022,2023,2023],"Serie":["Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de esca\u00f1os ocupados por mujeres en los parlamentos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de consejer\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos auton\u00f3micos","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de alcald\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales","Proporci\u00f3n de concejal\u00edas ocupadas por mujeres en los gobiernos locales"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[42.22,43.14,43.38,44.52,45.08,45.43,45.43,46.19,46.34,47.18,47.46,47.01,34.13,34.16,44.38,43.18,43.17,47.24,45.08,47.67,48.7,45.79,45.79,16.77,17.17,17.42,19.09,21.71,22.04,22.26,24.46,24.46,34.95,35.17,35.24,35.57,40.82,40.85,40.87,42.82,42.82]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}