{"data":{"Year":[2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023],"Serie":["Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica","Proporci\u00f3n de energ\u00edas renovables en la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[31.02,30.14,40.16,40.48,35.18,38.61,32.26,38.45,37.54,44.0,46.71,42.22,50.4]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}