{"Year":[2012,2014,2017,2020],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[23.95,22.98,22.08,19.78]}